真香港人跑步標準，要跑得快過POPO

根據POPO入職標準，
最小要有呢個數，
唔係邊度跑得贏popo呀！
POPO測試項目

800米跑: 3 分 11 秒
4 x 10米穿梭跑: 10.92 秒
真香港人一齊全民跑online啦！

佢個標準其實好撚低
操返一兩個月已經搞掂

咁撚易。
800有跑開嘅都三分內

仲有短程速度跑 都要操呀
你地面對既係武警

會再出港島既希望你肯花5分鐘睇睇
【長文】✰✰ 一個港島街坊有野想同今日港島班前線講 ✰✰

你計埋對家有負重

速度唔係問題，最大問題係耐力，練氣先係最重要呀，比你爆跑快過保特有撚用咩，跑完冇氣冇力比狗咬就慘，仲可能累到手足

問題係好多人冇跑開....

4 x 10米穿梭跑: 10.92 秒

真係好多香港人從來冇做運動...

所以用住呢個標準，應該頂到

我跑開但都冇咁高強度，要集中練先得架

皮爾修挽過田徑 中學hea左6年 變左病拐

操返啦ching...

我挽100米啊 巴打

得間練吓3公里長跑, 同interval training, 係好有用

咁轉操1000米

不了

3公里

有冇話可以點練？

要搵其他巴打教.....

我淨係識9跑…

中學學界成績參考

女士要跑得贏男popo係有困難.....

去買隻計時手錶，例如garmin
落運動場，地上有段200米距離標誌
用自己60%氣力衝150米，邊行邊休息
先唔計跑步姿勢
試吓跑6次先
每星期跑兩晚
多多拉根及多多睡眠

大約6個星期習慣左之後上70%力跑
想計成績就去衝4個1000米計時

如果巴絲打衝1000米只需 2-4mins

出去參加本地十公里賽事平均速度
成績算係中間水平了

咁當然我地唔駛練十公里咁長氣袋
頂多當跑1500米比賽都夠做